邀2男3少女幫「轉大人」 主揪少年沒女生青睞冷落在旁

新北市一名17歲少年「阿國」(化名)，日前向13歲的少女「小芳」(化名)提議玩性愛趴，
要幫助她「轉大人」，還找了20歲的賴姓和陳姓友人一起參與。小芳接受邀約，並找了另
名13歲的女性友人參加，沒想到對方還帶了11歲的妹妹赴約，6人就在摩鐵進行荒淫性愛
趴。不料正好遇到警方連檢，全案因此曝光，其中賴男和陳男分遭判處4年2個月和3年4個
月徒刑，至於主揪這場性愛趴的阿國，因為沒有女生願意和他發生性關係，反而因此逃過
一劫躲過刑責。

檢警調查，阿國和小芳透過網路認識，去年8月他提議要給小芳一個驚喜，便大膽建議舉
辦性愛趴，還稱說這是要幫女方「轉大人」，沒想到小芳並未拒絕，甚至欣然接受，雙方
還約定要各自帶朋友一起參與。

父親節當天，阿國找了已經成年的賴姓和陳姓友人，小芳則找了她的13歲閨密、以及閨密
的11歲妹妹一起赴約。6人碰面之後，就到了新北市板橋區一間旅館開房間。

6人在房間開趴，沒想到提議的阿國，沒有女生要和他玩，只能在一旁乾瞪眼；至於賴男
和陳男，則和3名少女分成2組開始激戰。沒多久警方臨檢，當場查獲香菸、保險套和其他
情趣用品，隨後帶回偵訊。

賴男和陳男到案時坦承，確實有和3名未成年少女發生性關係，3少女也聲稱是自願的，並
未遭到任何脅迫，還說是因為好玩答應邀約，更說出「又不是第1次了，這又沒什麼大不
了的」，這讓偵辦員警聽了直搖頭。隨後警方依對未滿14歲女子性交和猥褻罪，將賴男和
陳男移送並遭到起訴。

新北地院審理後認為，賴男和陳男明知3名少女未滿14歲還未成年，卻未能克制情慾衝動
和她們發生性關係，審酌2男年紀尚輕且血氣方剛，思慮並未周全，並未用暴力脅迫或是
誘拐方式，因此判處賴男4年2個月、陳男3年4個月徒刑；至於促成這次性愛趴的阿國，由
於並無任何少女願意和他發生關係，反而因此躲過刑責。

41j

阿國

唔係前日已經貼過一次？

阿國好慘

至於主揪這場性愛趴的阿國，因為沒有女生願意和他發生性關係，反而因此逃過
一劫躲過刑責。

個個香港，一條女四條仔

唔係,都係呢個阿國

每個人都可以係阿國 有份搞扒 冇份埋牙～

搵到了

國哥

啊雞